奴才特首睇中央頭

畫面好清楚, 佢剩係睇中央頭, 啱啱大陸係咁插侵侵唔俾國人入境係開壞先例, 講到尾都係面子, 死仆街自己封就好地地, 人地唔俾佢入境就屌屌屌, 死仆街佢自己都on99唔知有幾大單, 到埋單要找幾多, 死仆街人命黎架, 有得賠咩? 有得秤咩? 你咪繼續你既奴才特首囉, 有一個人因疫症死都會入你家族數, 你唔洗找, 你子孫會找, 呢D叫因果, 冇英文譯音.

It's call KARMA.